Apple如果真係減價 我以後唔會早買

兩邊論點:
以後唔咁早買 ： 原來隔多一排就平幾千 咁遲D先買
其實隔幾個月就就有新機出 相比之下out左 減價合理

結論: 根本apple一向唔係以功能取勝 你咁做只會削弱左個品牌價值 D人唔會再俾咁大個premium買你個product
另外punish緊一班早買既人 = Dead heart fans

利申: 10月買 窮L 平時唔係咩潮人 覺得中伏

出新野嘅時候買返上一代

cook 都算 當年book爆flight真係operations既經典Case
而家個西女人正一on9

其實都算一個好選擇
xs根本唔係話好好多
覺得touch id > face id

其實唔係不嬲都係早買早享受;遲買平幾舊咩?

不如預期者
減價俾我見到Apple衰退既一幕

自己接受唔到部機跌價咁快,完全係小朋友輸打贏要思維

香港人接受唔到樓市跌咁快,完全係小朋友輸打贏要思維

其實都俾左無得退錢啦
但係你覺得第一次減價單野真係對成個品牌既價值無影響

xs max 用左3個月 都係想要touch id

又唔係話買樓幾百萬
最多咪蝕幾千

但係呢單野真係
本身蘋果可以賣咁貴到底咩原因 減價唔係講緊小米呢D low-class牌子

貴喺個牌子度，而家調返轉黎減價
如果成本真係貴，邊有減價空間

agger

= 破壞緊自己既獨特性 (點解可以特別賣貴D)

根本個西女人就on9

你覺得減價對個品牌有咩影響?
應該話apple既product幾時俾你有一種保值既錯覺?

你覺得無影響
由以前回收價高android機一截開始

減價唔係問題
但係apple 減價就好有問題
之前啲iPhone 就算iPhone X都唔會去到一半減價

但而家佢官網直情話你回收某部iPhone就 可以用某個金額買某部iPhone
咁樣做真係好唔Apple

Apple係一間公司 減價清屯貨係一個好正常既公司銷售決定
佢始終都只係一間科技公司 唔係咩奢侈品牌 產品係貶值亦都係好正常
佢營銷做得好 但係佢由頭到尾都冇講過自己的產品價值=自己品牌

回收價高過android取決於市場主導
得apple 一個行ios 而samsung, LG, Sony都行android,
市面上有咁多android款既時候, 個價賤好正常
你話回收價高過Android保值? 你當初又何嘗唔係用比Android更高既價去買

唔係有錢就唔好買新機

純粹係定價錯誤

試底線，
5W charger, no dongle

正解

而家咪踩中紅線大獲囉

Apple 淪落到變正常公司

好懷念以前每樣 product 大家都 wow wow wow

而家 diu diu 聲

退錢

唔係正常公司係乜？ 人地一開頭marketing做得好你地當佢神咁拜

下次仲買apple?

窮L悲歌

真係笑左 早買早享受 遲買平幾舊都有得屌

真心on9，永遠當買家係水魚

Apple係一間想做奢侈品既科技公司
不過做唔到

一向早買早享受，遲買平幾舊

依家都減成千啦

畀基 cook 搞到臭左

一個好 brand 唔會亂減價，甚至唔會減價。減價只會搞到無人一早就買

唔好on9啦，Apple未出新機之前點會直接減價，其他零售商減唔等於Apple會減

聽到你呢句原來你才是真on9

呢個真係好cheap
賣成皮嘢一部連呢啲都慳

2018 由X 轉XS Max 轉XR 再轉返8+
都係用返touch ID 舒服啲

你覺得有人care你早買定遲買咩？

我7>XR 一出就買
我傾向鍾意touch id

問題係apple 依加出既野真係唔吸引人買 都唔關個價錢事

有錢既人就買新機啦，舊機比窮撚又要威又要潮既人買，講啲咩品牌價值
btw樓主應該就係呢類人，又要講英文又要講啲唔講啲，成個港女咁

有舊用舊正垃圾

輸打贏要
不嬲Apple store唔減衛訊都會減CMHK都會減
其實有咩分別

佢真係好on9，人地盈警都出埋，佢好似完全唔知發生咩事